蕭若元 全世界派錢救命 為何只有中國人無份？ 美國失業人數四倍於金融海嘯

蕭若元
全世界派錢救命 為何只有中國人無份？
美國失業人數四倍於金融海嘯
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-03-27

memehongkong
609K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：